3hk 傾爆分鐘，有冇方法....

因為之前用支那台會sms有提示，而家乜通知都冇，一收單就知仆街，要比多一千蚊

有冇巴絲打有呢方面嘅經驗

唔該晒

策略嚟㗎 佢哋係靠呢啲搵食

唉屌，十月先完約，好想cut左佢同埋一千蚊好撚貴，可唔可以同佢講冇錢比，分期比一次比佢好肉痛

千祈唔好用3
4.5G plan 聲稱真無限
結果用夠15GB鎖5mbps
上台=比錢買難受

不嬲都係靠呃呃氹氹

冇可能cut架啦
死左條心佢啦